$13000list求評

CPU: i7 8700K
MB: Asus Rog Strix Z370
RAM: Corsair 4000mhz 8GB X2
顯示卡: EVGA 1070Ti ftw2
SSD: Samsung 970 Evo 250GB
HDD: Toshiba 3TB 7200
PSU: Corsair RM650X
CPU FAN: Be Quiet Dark Rock Pro 4
Case: Fractal Design Define C
$13000

btw之前看到有巴打話Toshiba HDD唔掂 想問下有咩推薦?
死雞唔好 WD Blue又好似冇咁好

點解唔上水

頂級風冷唔夠咩

CPU: i7 9700K
顯示卡: 2070

有諗過9700K
6C12T VS 8C8T
唔識揀
2070同1070Ti行1080p 144hz其實冇分別
又冇乜理由2070用2K 60

樓主揀呢套好過要1070ti 8700k

有新買新啦，打機好似勁少少

Ram揀翻3600mhz穩陣啲 有啲IMC弱雞啲XMP上4000未必開到機。3600可以自己超上去。

250GB 夠用?

裝windows同幾隻game 唔夠用咩......
諗住其他乜都塞入hdd

推

睇你放咩GAME既姐
放大作一隻都50-100GB啦
細D既GAME又冇入SSD既必要

CPU 上9700K
SSD 上500GB
EVGA 1070TI 冇問題